無左星火我地應該改捐612！

612後面咁多泛民律師應該無事既